霍哥呢類男生係咪食女食到腳軟

靚仔但唔算靚到嘩一聲, 有安全感
高, 大隻
humor係香港頭十

咁撚樣衰 得個高字
又唔係大隻 得啲肥肉又咁鍾意著背心
頂多話佢幽默
女仔會同佢做Frd 但拍拖扑野就收皮啦

收到wind多姐免費幫佢夾腸

R幫佢腳交

靚仔？樓主用屎眼睇野？

打手 blocked

事實係好多女睇身高多過樣除非你樣衰到仆街

個樣好似骷髏骨頭💀拍onepiece做布魯克唔洗化妝

霍哥睇到呢個post會點諗
以為佢食女食到腳軟 點知仲係魔法師處男

係

無可能啦
佢要食點會食唔到

佢係樣衰個隻

人地舊史食好撚多女

居然有人以為霍哥冇女食

好過晒金鐘嗰班先

係啲連登仔以為高冇用咋嘛

佢以前短頭髮係幾型
勁高 幾有氣場
見過真人
宜家留長頭髮比蘇霖reject 左之後好似柒左好多

見到佢排牙，成日形住佢有牙周病個口好撚臭，把聲又好撚難聽，如果咁都溝到女都幾撚可悲，不過身高係真係高

好酸

佢拍過4，5次啦，點會係處

個樣咁猥瑣...

其實身高真係好撚重要，冇米八真係差好遠

都真係幾撚樣衰

冇酸，咁真係似，似都可以有型架，mj個樣都似骷髏骨頭但佢好有型

身高同個鼻完美配合

d牙肉腫撚晒，牙邊又好撚多牙石咁，牙肉形狀好唔健康，一定好撚少洗石同唔注重口部衞生，牙角仲要變撚晒色，感覺把口應該真係好撚臭，成大陣牙周味

之前有人講過 微辣啲女藝人私底下好撚憎霍哥 相反個混血就好多都想畀佢屌中出生個混血B

講野咁尷尬都叫幽默

啱啱仲未search呢個人名仲以為你哋妒忌佢靚仔所以先話樣衰
啱啱google完真係勁撚樣衰喎

真心有追過咩

真？

佢就嚟變清朝人

正到仆街

認真，我好少咁形容人
但佢個樣真係衰到成隻狗咁

你老母閪講左咁耐都冇圖搞到我要google

霍哥上年有幫香港出聲

專業牙撚

人地舊時大隻食女食唔停

真 你睇佢同sulin做運動段片同霍哥拍啲片分別大到 好多片問過啲女藝人鐘意啲咩類型嘅男友 好多都話鐘意啲壞壞地嘅男仔 之後再問係咪個混血 好多都話係 仲有睇雞wing片原來啲女藝人私下做過男藝人男友排行榜 佢同paul爭第一名

唔怪得我咁多女埋身 仲以為係因為自己靚仔

想用多姐對巨乳

但蘿白頭是基的
paul 真係高大靚仔

香港頭10？ 霍哥幾時做咗香港人？

大隻？

老實講佢以前係幾型幾好樣又高大？
依家成個猥瑣麻甩佬咁日日睇AV打飛機，相由心生係真。其實使乜為咗Sulin咁睇唔開，追唔到呢個咪下一個囉，搞到咁折墮做乜 做吓運動好過啦

下 Roberto係gay 架？ 邊度有講？

蘇霖攞對髀幫佢磨

應該心諗邊個又擺佢上枱

呢啲幽默風趣型不如幾多女歡迎

靚仔普通樣都稱唔上啦 唯一好處係夠高

幽默都講唔上啦 啲gag 唔好笑
唔好忘記呢條友舐共 根正苗紅

190已經大把女埋身啦
況且佢執一執既點都稱唔上樣衰

不過佢近排留長頭髮又背心拖鞋真係柒左啲

由連登仔把口講真係特別有說服力

印度仔都咁多人鐘意

佢有撐香港人

咁撚樣衰食條毛咩
佢拍啲片又唔識搞氣氛有時又認真撚上身咁。睇到好撚尷尬

高汁回覆

我一路睇一路笑

B仔唔好嬲 請你食粒旺旺鳩米糖

佢食女個file成吋厚

大把女睇高唔睇樣

佢地唔睇身高，因為180以下全部睇唔到，淨係比較緊180嘅靚仔

利申：無180

微辣係原罪
但我覺得對比起陀地bomba人地的確好成功
無必要無野搵野黎屌
更何況人地係澳門人
即係大半個中國人
唔出聲奶共袋人仔係道理
為香港發聲係人情
唔明點解連登仔咁上心
表現到好似愛之深 責之切咁
非洲小國奶共 連登仔都係一笑置之
反而澳門就大大力屌
越屌得入肉代表越著緊
我諗呢到大部份人其實都係中意睇
但人地又唔係完全企係自己果邊而充滿矛盾
需然大大力屌
但其實講得出好多呢個channel既內容
甚至花邊野都知

混血條友成個傻閪咁

除左樣衰小小 成個package都好屈
又高 又有名氣 又搵到錢 又係澳門人
港女特別對澳門人有好感

中意睇先唔會追擊冧屌
係連登風氣戇鳩 有班波台風向狗控制輿論姐

you are goddamn right !

唔睇既咁有咩好屌
我淨係知佢地當中都有人撐香港
幾appreciate

柒頹廢中
得高度

眼神裡頭睇得出一陣毒撚酸臭味

係成熟理智嘅點會難為班澳門人

你吹得人哋多女鐘意想畀佢屌

雖然係幾靚仔，但係好似冇其他長處lor

拍片人設 又話你知咩

分化港澳/港台 都成日見
團結就係共產黨最大既敵人

點都好過你班死毒撚

唔出奇
又高大又識煮嘢食
如果剃返乾淨啲鬚其實都唔係真係咁樣衰

不過啲幽默好老尷
低級咸濕笑話多
成個微辣我覺得得加蔥係好笑

利申：無睇微辣好耐

邊度靚仔？
你審美標準咁
唔怪得冇女埋身

連登仔個個160 40kg , 以為身高同幽默真係無用

無樣有咩問題
你做到咁既級數就有女上門比你砌
你覺得撚頭Bob會食唔食到女呀？

你唔好理 身高係一切
佢個淫霍廚房d嘉賓都唔知有幾多女俾佢搞掂

錯了 係直情淨睇身高唔睇樣佢地覺得身高會遺傳而樣衰係唔會

乜撚野香港頭十 人地係澳門微辣狗 香港就香港 澳門就澳門
定係依家變左香港市我地唔撚知

我覺得家姐係鐘意佢

sigma靚仔啲

又9up多姐話揀老公揀霍哥wo

中國>澳門>>>>>>>>>>>>>香港

咁佢有冇揀到先

髮線向後移

全世界都係咁覺得

易食d姐，又唔會食到腳軟既

屌你老母 霍哥都有人吹捧連登發生咩事

幾似達狗

家姐有個男友拍咗三四年 唔好聽連登仔吹話分咗手

澳門人係package?
越南妹可能會咁諗嘅
未聽過港女話要嫁澳門人

我覺得佢個樣好淫，之前拍廣告扮田伯光真係好似

樣衰 肥 係咁多

靚仔 做運動 有學唱歌 讀緊博士 都係咁差咩

連登仔要求高啲 暫時最低標準都係流亡外國或者比人捉左番大陸先叫黃

一個字 廢高
Btw佢細佬個老婆正到

之前睇過片 佢自爆有ONS過
樓主假膠係一回事
但霍哥呢類男仔 女仔的確唔會反感

人地嫁比澳仔有澳門身份證 年年收一萬 30年就30萬

真

以前冇大肚腩果陣係幾型
而家留長頭髮 肚腩又大 成個中年阿叔咁

咁撚樣衰

你又會咁天真信d世界女

咁樣衰
成個feel又猥瑣又淫

有無證據？

無嘅話
會員＃24160 我有畀你屌架！
呢條友舐共 根正苗紅

乜水狗屎垃...

有咩？講左啲咩
今年放太多假先開始睇微辣

照你咁講夠冇人真係比個混血屌啦

拉

幾似日本個柔道冠軍

咪就係
佢咁嘅樣叫靚仔
頂多都唔叫做樣衰
差少少連普通樣都唔係

冇話信，只係啲女話想比混血屌（我就完全未聽過）就信，啲女話揀霍哥做老公就話天真咁都信

佢有條同蘇霖嘅食飯片話自己拍過十次拖

靚仔+大隻已經係長處喇

邊度聽返黎？ 9upper

屌過邊個要話你知？好多嘢唔洗講到出面

不過霍狗留長頭髮真係曬左成個人，不過明ge，係維傳光頭，E家唔留將來冇機會

絲打表示好柒 嗰種柒係再高大再有錢 都掩蓋唔到

你識d 咩女要求咁低貪呢d 婆仔數

上連登見到成班都為左果4000蚊關愛屌晒鬼

好Q樣衰，D肉成個阿叔

樣衰到

陳同佳咁撚樣都有女喇

睇得出佢係追唔撚到sulin先至扮螢幕情侶

睇錯 以為托哥

好似係上年6月
有人問佢點解仲未出片
佢話而家咁既情況 仲邊有心情出片

有時會比人覺得幾有安全感嘅，但霍哥留長頭髮真係唔好睇，加而家身型真係肥左d。以前個look都ok

佢個感覺好油好污糟
而且好猥瑣

連登個班係男人

其實幾型喎，至少好過金鐘班毒撚啦
係最近唔知點解留長頭髮又唔剃蘇搞到成個癡漢咁

咁都屌 人地就算米九無樣無身材
都好過連登仔米三無樣

正解，巴打高質！

食女食到jer軟既應該係蘿蔔頭啊嘛

以前短髮就ok 而家留長髮個感覺好撚污糟

佢個鼻好撚樣衰
好似整容失敗

好猥瑣

佢自己佢有好多ex 當然真唔真就冇人知啦

係高就得，有180就係萬能
有180就算格衰冇前途冇錢冇樣啲女都會覺得好吸引，高佬係萬能嫁嘛

我都覺,咁高嘅男仔真係好有安全感
就算背住我偷食，成日玩失蹤都好
總之高就係有安全感

近年真係肉酸咗好多
以前係ok

好似Hotel Transylvania隻Frankenstein

梳爾食屎算啦

以前就係
佢愈嚟愈柒

佢條髮線咩料
佢短頭髮都ok 正正常常
而家頭髮唔長唔短又猥瑣又樣衰
成個人好撚嘔心

咁柒點食女

唔少情況係兩個靚生個樣衰嘅出嚟
或者兩個樣衰生個靚出嚟

但身高就唔同

下 但係好多呢一代既都係高過自己老豆老母架喎 唔係點會有「而家新一代愈黎愈高」既講法

我都想知 係嫁咩？

樣衰就天生，無關痛癢，不過格衰就真的。絕對不認為是劇情需要扮出來！

又好似幾高大，不過個樣好鳩
佢老母做咩生到佢咁樣衰？

唔知點解覺得佢應該好臭

真係排住隊等 晚晚都唔同

D個post 霍哥自己開嘅？

港女幾撚時對澳門人有好感 貪嫁到過去有得觀光？食唔知乜春餅？

好大對比

最新樣貌 有幾高都冇用 中年危機 甩頭髮

連登毒男只係係屋企照開鏡唔知咩叫靚仔

咁嘅貓様都叫靚仔？

佢呢種人口齒不清 毫無內涵 不學無術嘅人都可以咁受歡迎
證明世界真係好唔公平 佢做侍應真係無違和感

樣可以執
高真係嬴哂

頭髮呢

【日網友：寧願一生「肥」「禿」或「矮」？ ９成人都選這個！】

梗係要高度

睇佢之前成日借啲以欖住啲男同事都估到

係咪有咩誤會？

好樣衰波！
好懶幽默波

個樣好猥瑣

邊個人講過

型條撚

人地真人好靚仔 又高
特登做出黎呢個形象姐

只係因為唔夠靚仔咋

仲要有陣鄉下口音

中撚咗輻射咁，真係睇見到嘔呀…

樓主曲線定咩

矮男好靚仔又lean muscles攬住互推磨

笑撚左 咁撚細形容

但未必架 我有朋友牙同佢９成似， 但無口臭

拍埋去金鐘m記到應該無人高得過佢

澳門狗不了

如果你知我係邊個一定唔敢咁串我！XDXDXD

澳門狗食大陸妹

好好笑，但你又沒講錯喎

估下係邊個 佢算唔算微辣一姐 搵錢最多嗰個？

無衝突㗎，父母高，子女更高之嘛
例如:父16X母15X個仔17X
父17X母16X個仔18X

我同意呀但係啲女仔係覺得父17X母16X係會生個得160既仔

我覺得佢好似車保羅

以我所見，16X或者170嘅女仔會唔介意另一伴矮，因為佢地啲基因已經足以生個高嘅小朋友

反而啲14X、15X，或者16頭，就真係幾緊張

真心佢叫靚仔咩？大隻我認同，但靚仔點講都唔上。
Btw印度仔都叫混血，唔怪得咖喱腸係老蘭都搵到食。

我都覺
而且我最唔明既地方係佢地既諗法係好肯定自己個仔會矮之餘 又唔會覺得另一半如果樣衰都係會遺傳埋俾仔女

藝人霍哥刀唔識？

搵得最多係家姐 超過廿萬

個post真係好好笑 竟然話個靚仔屌唔到女 佢屌唔到唔通你哋屌到？

真
又高又大隻
仲要識打藍波

佢啲片真係愈來愈悶😪

以為講緊托哥
心諗咁高質點會冇女
雖然藍到紅

佢成日影自拍開美肌，明眼人都知重甲

唔通真係覺得自己好靚仔

咁都唔靚仔，你先叫靚仔？